呢兩日好撚靜 有冇人陪我傾計

幾日冇出過街

巴打尋晚有冇街出

你po啲50路上嚟我就同你傾

係屋企發霉

bye

我都係

識左幾耐

一直feel唔feel到曖昧先

單戀好辛苦
寧願等人追 雖然冇....